你哋望一個人既順序係點？

望女第一眼點都係望胸（巨定平都照望）之後再望樣，之後先望籮同腳
不過成個過程應該唔會超過兩秒，驚畀佢見到

望仔望完樣再睇下佢整體，唔會細睇

究竟呢個順序係天生定後天形成？

樣波樣波波波波腳樣波波波波樣波波波波

有時有啲女著啲緊身衫突咗啲bra痕出嚟真係好正

波腳樣波腳樣波腳樣波腳樣波腳樣波腳樣

波腳樣籮

望個閪先

望眼先，如果佢無發現我望佢，就由胸望到腿再望返眼

佢冇發現就可以盡情視姦佢

波波...都係波